\documentclass[a4paper,11pt]{article}

\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{fontspec}
\usepackage{lmodern}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{titling}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{multirow}
\usepackage[nohead, includefoot,
    left=0.25in, bottom=0.35in, top=0in, right=0.25in
]{geometry}
\usepackage[calc, french]{datetime2}
\usepackage[labelformat=empty, justification=centering]{caption}
\usepackage[subdivisions=1, roundnessr=0.25,
            filledcolor=black, emptycolor=white]{progressbar}

\usepackage{graphicx}
\graphicspath{{./images/}}

\usepackage{hevea}

\newcommand\tabitem{\textbullet~}
\newcommand{\amper}{{\itshape\&}}

\ifhevea
    \usepackage[utf8]{inputenc}
    \usepackage{hyperref}
    \usepackage[french]{babel}

    \newcommand{\includeimage}[1]{\imgsrc[alt="profile"]{images/#1.png}}
    \newcommand{\DTMdisplaydate}[2]{#1/#2}
    \newcommand{\DTMdoubledate}[4]{\DTMdisplaydate{#1}{#2} -- \DTMdisplaydate{#3}{#4}}
    \newcommand{\progressbar}[1]{
        \@print{<progress value="}\@getprint{#1}\@print{"}
        \@print{></progress>}
    }
    \newcommand{\supfigure}[2]{
        \includeimage{#1} \\
        #2
    }
    \newcommand\tabsubitem{\hspace*{2em}}

    \newcommand{\hoeflertextengraved}{\@span{class="hoeflertextengraved"}}
    \newcommand{\hoeflertextengravedtwo}{\@span{class="hoeflertextengraved2"}}
    \newcommand{\hoeflertextregular}{\@span{class="hoeflertextregular"}}

    \footerfalse
\else
    \usepackage{babel}
    \usepackage[unicode,hidelinks]{hyperref}

    \newcommand{\includeimage}[1]{\includegraphics[height=1in]{#1}}
    \renewcommand\DTMdisplaydate[2]{\DTMshortmonthname{#1} #2}
    \newcommand\DTMdoubledate[4]{\DTMdisplaydate{#1}{#2} -- \DTMdisplaydate{#3}{#4}}
    \newcommand\tabsubitem{\hspace*{2em}}
    \newcommand{\supfigure}[2]{
       \protect % BUGFIXE 1.07.0
       \begin{figure}[!h]
           \protect % BUGFIXE 1.07.0
           \centering
           \includeimage{#1}
           \caption{#2}
           \protect % BUGFIXE 1.07.0
       \end{figure}
    }

    \newfontfamily\hoeflertextengraved[
        Path=./fonts/,
        Extension=.otf,
        Ligatures=TeX,
        Scale=MatchLowercase
    ]{HoeflerText-Engraved}
    \newfontfamily\hoeflertextengravedtwo[
        Path=./fonts/,
        Extension=.otf,
        Ligatures=TeX,
        Scale=MatchLowercase
    ]{HoeflerText-Engraved-2}
    \newfontfamily\hoeflertextregular[
        BoldFont={HoeflerText-Black},
        ItalicFont={HoeflerText-Italic},
        BoldItalicFont={HoeflerText-BlackItalic},
        Path=./fonts/,
        Extension=.ttf,
        Ligatures=TeX,
        Scale=MatchLowercase
    ]{HoeflerText-Regular}
\fi

\hypersetup{%
    pdfauthor={Alexandre DJIVAS},
    pdftitle={Curriculum Vitae},
    pdfsubject={Candidature},
    pdfcreator={LuaTeX, avec le package hyperref},
    pdfkeywords={cv},
    pdflang={fr-FR},
    unicode=true,
    verbose=true,
}

\title{%
    \vspace{-40pt}
    \supfigure{adjivas}{%
        \huge
        \hoeflertextengraved{Alexandre} \hoeflertextengravedtwo{DJIVAS} \\
        \small
        \hoeflertextregular{%
            Architecte en Technologie du Numérique
        } \\
        \hoeflertextregular{%
            \href{mailto:contact@adjivas.eu}{contact@adjivas.eu} \textbullet{}
            \href{https://telegram.me/adjivas}{t.me/adjivas} \textbullet{}
            \href{tel:+33695501298}{(+33)6-95-50-12-98} \textbullet{}
            \href{https://github.com/adjivas}{github.com/adjivas} 
        }
    }
    \vspace{-80pt}
}
\author{}
\date{}

\fancypagestyle{plain}{\fancyhf{}
    \fancyfoot[c]{Version augmentée disponible en ligne \! \\
        \href{https://cv.adjivas.eu}{https://cv.adjivas.eu} \\
    }
    \renewcommand{\footrulewidth}{0.4 pt}
    \renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
}

\begin{document}
\selectlanguage{french} % BUGFIXE 1.07.0

\maketitle
\pagestyle{fancy}

\hoeflertextregular

\begin{center}
    \begin{tabular}{p{.125\textwidth}p{.55\textwidth}r}
    Expérience & \textbf{Valtech/Louis Vuitton}, Développeur Elixir & \DTMdisplaydate{5}{2023}-\DTMdisplaydate{8}{2023} \\
               & \tabitem Contribution à l'Order Management System (OMS) d'LV. & \\
               & \textbf{42 Network}, Développeur Elixir & \DTMdisplaydate{7}{2021}-\DTMdisplaydate{5}{2023} \\
               & \tabitem Contribution à l'écriture d'un moteur de recherche d'étudiant (avec Kafka, Elasticsearch). & \\
               & \textbf{Qonfucius}, Développeur Rust & \DTMdoubledate{3}{2021}{6}{2021} \\
               & \tabitem Contribution à l'écriture d'un pilote de base de donnée ArangoDB. & \\
               & \textbf{42 Chips}, Trésorier et responsable pédagogique & \DTMdisplaydate{1}{2020}-2024 \\
               & \tabitem Production de contenu pédagogique. & \\
               & \tabitem Administration du module d'électronique de \href{https://www.42.fr}{l'école 42}. \\
               & \textbf{\href{https://www.ens.psl.eu}{ENS (Ulm)}}, Stage en programmation à l’\href{https://parkas.di.ens.fr/people.html}{équipe Parkas} & \\
               & \tabitem Participation à la création d’un framework permettant de trouver la meilleur combinaison de choix d’implémentation
                          pour générer du code efficace pour des calculs intensifs sur GPU. & 2018 \\
               & \textbf{\href{https://www.pasteur.fr}{Institut Pasteur}}, Partenariat Architecte en base de données & \\
               & \tabitem Contribution à un outil de référencement de littérature médicale. & 2017 \\
               & \textbf{\href{https://www.icomprovence.net}{ICOM’Provence}}, Stage d'Architecte en solution numérique & \\
               & \tabitem Programmation d'un concept de souris virtuel
                          pour faciliter l’accès aux numériques pour les personne fragilisées par un handicape. & 2014 \\
%HEVEA         & \textbf{Pixtory}, Programmeur et traducteur & 2013 \\
%HEVEA         & Intégration d’une solution d’internationalisation i18n pour une plateforme commerciale. & \\
%HEVEA         & \textbf{\href{https://www.maregionsud.fr}{Conseil Régional}}, Technicien d'assistance \amper{} Technicien réseau & 2010 \amper{} 2011\\
%HEVEA         & \tabitem Maintenance d’un parc informatique. & \\
%HEVEA         & \tabitem Téléconseille d’utilisateurs et formation. & \\
%HEVEA         & \textbf{Micro Concept \amper{} Cybertek}, Assembleur & 2008 \amper{} 2009 \\
%HEVEA         & \tabitem Maintenance et assamblage d’ordinateur personnel avec refroidissement à eau. & 2008 \amper{} 2009 \\
         Étude & \textbf{\href{https://www.42.fr}{École 42}}, Paris & \\
               & \tabitem Spécialisation en électronique & \DTMdoubledate{1}{2017}{7}{2019} \\
               & \tabsubitem Développement de micrologiciels et conception de circuit imprimés multicouches. & \\
               & \tabitem Cursus avancé : Programmation système et réseau, algorithmie. & \DTMdoubledate{12}{2014}{12}{2016} \\
               & \textbf{\href{https://www.lyc-hugo-marseille.ac-aix-marseille.fr}{Lycée Victor Hugo}}, Marseille. & \\
               & \tabitem Brevet de Technicien Supérieur en programmation & \DTMdoubledate{10}{2011}{11}{2012} \\
               & \textbf{\href{https://www.lyc-mendesfrance-vitrolles.ac-aix-marseille.fr}{Lycée Pierre Mendès France}}, Vitrolle. & \\
               & \tabitem Baccalauréat en Systèmes Électroniques Numériques (SEN). & \DTMdoubledate{9}{2008}{9}{2011} \\
               & \tabitem Brevet d’Études Professionnelles en électronique embarqué. & \DTMdisplaydate{9}{2011} \\
    Compétence & \textbf{Informatique} & \\
               & \multicolumn{2}{l}{\progressbar{0.8} Elixir} \\
               & \multicolumn{2}{l}{\progressbar{0.8} Rust (Depuis sa création et avec participation aux meetups)} \\
               & \multicolumn{2}{l}{\progressbar{0.6} C/C++, Assembleur (Intel[x86-64], Microchip)} \\
               & \multicolumn{2}{l}{\progressbar{0.6} Python, Clojure/Babashka} \\
               & \multicolumn{2}{l}{\progressbar{0.6} \LaTeX (Voir le \href{https://framagit.org/adjivas/cv}{code source de ce CV} pour l'exemple) } \\
               & \multicolumn{2}{l}{\progressbar{0.5} OCaml, Lisp, Racket} \\
               & \multicolumn{2}{l}{\progressbar{0.5} Prolog} \\
               & \multicolumn{2}{l}{\progressbar{0.6} KSQL/SQL, Kafka, Elasticsearch} \\
               & \textbf{Électronique} & \\
               & \multicolumn{2}{l}{\progressbar{0.9} KiCad{}{}{} \progressbar{0.7} Altium} \\
               & \multicolumn{2}{l}{\progressbar{0.6} FreeCad \progressbar{0.3} Solidworks} \\
   Littérature & \href{https://archive.org/details/TheMangaGuideToElectricity}{The Manga Guide To Electricity} & \\
               & \href{https://www.alchemistowl.org/pocorgtfo/}{International Journal of PoC||GTFO} & \\
               & \href{https://archive.org/details/TheArtOfElectronics-2ndEdition}{The Art of Electronic}, & \\
               & The Art of Computer Programming & \\
    \end{tabular}
\end{center}

\end{document}
